## Language 

 PHP 7.2

## Technologie  

Symfony 5, Api Platform , GraphQl

---

## Codage 


1. fonction et variable en CamelCase
2. chaque methode, classe, fonction est documentée

---

## Git


1. branche developpeur pour le developpement du projet
2. branche master pour la version stable 


